睇嚟呢位中六畢業生好想出名喎

發夢佢係讀保良局百周年李兆忠紀念中學嘅
今年啱啱考完DSE
同埋佢老豆係警察嚟

大家識做

push

佢係咪發緊夢？
依家唔係人哋入元朗搞佢哋
係佢哋喺元朗搞人哋
見到人哋着黑色衫就打
圍住元朗地鐵站啲人打
圍住車廂裏便嘅人打
記者市民議員通通都打
你覺得咁樣係啱？
即係你覺得喺元朗站出就全部都係示威者？

想出名雖有幫佢推推

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

唔洗理D狗樣人

學咩人睇Jojo
睇雷鋒啦撚樣

[認真] 各位肯獨立未？

請繼續將呢隻小狗起底

推到條冚家產仆街啦

班撐警個概念變哂做「你地著黑衫/戴口罩就係搞親人」因為啲黑社會係咁講既

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌佢老母, 侮辱JOJO

讀百周年都咁撚on9
個班人番屋企咋屌你老母冚家剷啦

又有偉論啦

死全家啦

推佢老母

即係容許黑社會出黎打人？
咁我交稅養你地幫狗做乜？

好撚嘢，調轉晒講都得

屌佢老母

唔怪得百周呢十年八年成績差左咁多
原來有呢啲垃圾喺度

哇 個名好撚中二病

同意 睇到個名 心諗 你配睇咩 屌你老母

返屋企都叫搞元朗 做乜撚

佢又戇鳩又深藍到全百周都同佢割蓆
當年雨革罷課大家響應白衫
條友係輕鐵大嗌撐警 話佢著阿根廷波衫係因為藍色代表g持警察
譯返比你聽呀 汪汪汪

好難想像佢後生仔都會咁樣，究竟俾人洗腦洗到乜嘢程度

無人搞過元朗
遊完行返屋企比人打你屌9返我地??

推

有警力圍村 但係冇警力去元朗站？

百周年畢業生表示恥與為伍 屌佢老母

越黎越唔敢同人講自己百周grad

唔識頭唔識路就衝出嚟柒
小學讀過啦垃圾

屌你老母 咁係咪無裝就由市民比人打呀 用下腦啦

事實都未搞得清 無謂浪費時間係佢身上
集中留意行動post好過啦

千祈唔好起佢底，又唔好send信去佢學校，更加唔好o係佢屋企樓下接佢呀！

佢咁想出名咪成全下佢囉
連儂牆見

咁撚樣衰, 支拿人黎?

屌 影撚衰哂jojo

屌理尻佢啦，睇佢老豆老母係偏藍既仆街黎架啦
人地大肚婆係戰鬥民族黎架嘛，大肚都要去撩尻班元朗牛屎嘛

尋日示威區唔係元朗，係上環呀

影衰百周

有朋友係大學度做，已經話警犬的幼犬入大學必定肥佢

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

pish

邏輯有問題係邊個？
一方面話白衫吹行晒「做到咁出面」叫人唔好入去元朗，然後怪我地入元朗
另一方面話d 速龍去晒港島，所以無警力

咁係唔撚係代表你老母閪覺得黑社會「做到咁出面」警察都可以唔撚洗理呀on9

唉 黃咗啦黃咗啦

PUSH

警察係你既職業！你受薪！正如消防員一樣，唔知火場有危險，但係一樣要去救人！

你究竟有冇邏輯㗎！

同意

follow唔到佢

唉 都話黃咗㗎啦
你話係咪衰呢

唉。。。

咁就follow呢個啦

幫手補多幅

佢又有咩偉論啊？

1996...

有邏輯就唔會咁on9

警犬 愈睇愈垃圾

哇 佢踢咗你未啊

我地學校 近年真係好出名
大騙徒潘杰
最愛淋奠嘅Patrick Yip
依家又出多個

陳副校點睇

圍繞成套野既黃金精神佢少少都冇

唉，點解JOJO有佢呢啲fans㗎

睇完jojo都學唔撚到黃金精神

冇黃金精神學人睇Jojo, 個名代表既係正義與溫柔，影衰曬不滅鑽石

哈哈

垃圾學咩人睇jojo呀

屌 咪就係

有撚病
住元朗唔比返屋企呀

唔撚係呀? 居然有師弟係咁 真係心up
利串: 唔撚識佢

係 利申 啊

呢個form都係得一兩個係咁
睇嚟師兄未見識過啲低form

打錯字 sor9ry

畢左業好幾年了 U都grad左
自己個屆唔少人都有企出黎反送中

當然自己個屆都有D人去左做狗, 但無見到依D無腦言論
有既話同屆一定割曬席
不過佢地唔出聲都唔知佢地諗乜

烈士RIP
佢好似連account都del埋

屌你老母 又唔見我兩老都係退休警犬就撐埋一份？
垃撚圾

呢個真

真心

佢為一個警犬既仔都覺得黑社會大晒
咁係唔係間接認為黑社會係最大

屌 駁唔到

屌佢老母影衰JOJO

好chur喎ching日日推

佢係on99姐

仲未去到廢老咁癲倒黑白

咁靚仔收皮啦